有冇巴打都係唔識拍拖?

今年22 A5
頭2次都係 中學個陣 可能太細個 所以唔講
到大啲開始讀u
識到第3任
但唔知點解 我個陣同佢一齊 我係勁唔痂身
同埋佢易情緒化 成日發脾氣 呷醋
就算佢主動開都口 有男仔想約佢出街
我都話 你咪去etc 因為咁 所以佢覺得我唔重視佢所以分手

第4任 好啲 但因為性格不合所以分手
我唔知應唔應該用咩方法相處

第5任 岩岩分手冇耐
呢個係我最倚賴既一個 痂到佢同我講
同你一齊 覺得好壓逼
同佢一齊 我變到好易情緒化 都成日發佢脾氣 呷醋
就好似第3個ex 一樣 完全做左佢個角色

究竟點解我會咁
真係完全唔識拍拖

點解咁多負評

拍拖同踩單車一樣，自己仆下跌下就知點先平衡到，旁人只係提點到你，踩落個個係你自己。如果你踩咁多次都仆街，證明你方法唔啱囉

因為你終於真正愛上一個人 但你唔識handle隨之而來既情緒
利申 9up

唔關事 感覺係第3任改變左我性格
變到好情緒化 但我唔想blame 佢
因為係自己問題

其實無話識唔識拍拖，因為無可能one size fits all
用返你個case，你第5任話你痴到佢有壓力，但如果你用呢套方式對第3任，反而變左最合適
所以到頭來只係需要問大家愛唔愛對方，同可唔可以同對方磨合，而磨合既過程中，溝通係最重要

因為蠢
大家都唔係太睇得慣：隨便拖手隨便分手既戀愛

曬命

覺得你而家係要答案多過女人

問題：拍拖即係咩？
答：物理上：有溫暖既感覺，心靈層面上：一齊既時候你會鍾意你自己本身，而且啱既人係令你進步。 停滯不前或者甚至退步埋你就要考慮係咪分開好啲。

問題：係咪依賴曬對方先係叫拍拖？
答：人夾人，安全型配安全型人，自己check自己咩類型戀人。

而家諗返起都覺得係
個時佢話分手 我一句都冇挽留 剩係覆左ok
事後 先黎料 用左差唔多2年半先放得底
今次就分手狂chur 搞到人地驚左我
但感覺今次冇咁傷 雖然都有唔開心

有咩好曬
你又唔知我邊個
仲有 大把人成日換女

其實我唔想再拍散拖 感覺重新識一個人好攰
但我一日唔改 我永遠只會拍散拖

你連自己係咩人都未決定好
典型既「唔知自己想點」
你就諗一個你自己呢一世最仰慕覺得佢最型嘅人，唔洗完全學佢，攞佢你覺得唔錯既特質選擇性去提取就ok。
你連第一步同自己相處都未識，走去兼顧多一個人梗係賴嘢啦。
搵返自己先：所謂自我=個人選擇堆砌而成，你揀定自己d喜好or價值觀先。

你22歲咁樣都正常既，8成22歲男女都9下9下跌跌撞撞。

巴打move on啦
記得下次諗清楚先好同人一齊
同埋花多d心機同人磨合同相處 唔好追到手就算

第3任令到自己思維改變左 變得冇安全感所以易發脾氣 痂身 算唔算進步？
只能夠講 錯既時間遇上錯既人
如果我今日既性格 配上第三任度
一定會好好多

我拍過一兩次已經攰到嘔
一分手就好似執自己屍咁，呢度執返啲肉，嗰邊又執返自己啲骨。差唔多用一年完全好返
完全好返=搵返自己，可以愛自己，重新選擇曬d價值觀先後次序，知道「人」係咩回事，人與人之間相處地雷etc好L多

算 一半一半 0.5% 成長率
你學到同理心居多

無安全感係自卑引發居多
有自信既人，知道自己價值係邊既人，外面地震海嘯有大波索女咁都唔會動搖到自己嘅肯定

以前我就係冇咩自信-》妒忌伴侶身邊既異性-〉覺得自己俾伴侶恰到上心口-》無安全感發脾氣

算命佬話前任就係前任
俾你學野only
唔好ff太多佢係主菜 亦都唔使對佢慚愧後悔做咩嗰陣唔識對佢咁樣點樣
佢風流快活緊 一早唔記得前男友 女人多數絕情只在乎現任

我比較鍾意 穩定
但因為性格問題 令到關係好唔穩定
真係好想下一任 會係結婚對像
但我唔改變自己 跟本就冇可能

啱架喇 諗多d
包括唔鍾意啲咩同埋鍾意啲咩嘅環境或者特質，全部諗晒出嚟，你有拍過拖，d喜好厭惡已經明顯dd，對比a0仔

你係咩人就會吸引d咩人
你仲咁後生
知呢啲都唔遲

同埋我想講
我身邊有啲好典型嘅例子就係外表光鮮好看，但裏面殘缺到不得了最明顯就係冇自信（真係好多呢啲人），兩個一模一樣氣場，又就散架喇。

放低左啦
如果唔係點會有呢個post
只係諗緊 點去改變自己 唔想再有遺憾

講得好岩
諗返起3年前 分手個種痛真係呢世唔會忘記
用左唔知幾多力 先一步步企返起身

我想搵個都無